［海外醫生］唔該你地唔好岐視內地醫生

要岐視就岐視埋非英聯邦體制既醫生啦屌

完全封鎖「退休少年」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔該支那人自己做好自己
問心無愧
先好去怪人歧視你班賤種

首先就歧視你先
死大陸喱
你老豆老母生咗你真係對世球一大破壞

你封返利是畀我咪唔歧視你囉

起樓主底，五毛嚟，完全封鎖